[絲打入] 有冇人想買洗掃機

見到neatfreaksdiary share 呢個幾心郁
有冇懶得洗化妝掃嘅絲打想夾

但要1個鐘內落單先有得29.99 USD一部 share 20usd shipping

化妝掃都懶得手洗既女人
就算吧啦
懶西

我認我懶
各有各玩法姐

taobao can help u la

Pm 我